支那弄巧反拙！推特瘋傳台灣國旗 印網：政府不做我們做！

有印度網友PO出台灣國旗，或將台灣、印度PS在一起象徵兩國友好，揚言在台灣國慶日當天配上標籤#TaiwanNationalDay（台灣國慶日），將相關照片貼滿推特，更有人喊：「如果高層不做這件事，我們就自己來！」

good good

完全反映咩係敵人既敵人即係朋友

#MilkTeaAlliance

雙10記住標籤#TaiwanNationalDay

支那國際線又輸

又可以睇到支那人一地玻璃

印度手足

我地係連登推po當做左

#TaiwanNationalDay

🇹🇼

印度政府同支那頂到咁恒, 點解唔借勢激佢一鑊?

其實，印度知唔知依家台灣嘅國慶就係以前中國嘅國慶

其實，只要知道鄰國有咩反應就夠，你估真心慶祝國慶？

推